美容狗？

乜依招仲work架？
HK人會講個噶字架咩？